{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 썸모텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から始まり、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 未成年者の場合、住民登録証の確認が必要です。 また、ペットと一緒の場合は出入りができません。 セスコ メンバーズ ゾーンでは、無料のコーヒー マシンをご利用いただけます。 全客室にはアロマラベンダーディフューザーが使用され、繊維脱臭剤により寝具類を抗菌して快適な客室環境を提供しています。 また、定期的な客室点検で最上の施設と清潔さを維持しています。 お客様のプライバシーのために自動ロックを使用しており、最上の備品を提供するためにアンケートも行っています。 徹底した洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供し、個別包装された備品を使用してお客様の衛生と利便性を考えています。 また、先進宿泊文化のために正規品備品のみを使用しており、ドッキリ防止システムで快適な寝床を保障しています。 ペットと一緒の場合は出入りが不可能で、客室内ではWi-Fiを使用することができます。 追加で延長する場合には追加料金が発生することがあり、麗水最高の周辺商圏(観光、交通、遊興)を利用することができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から始まり、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、何か特別な手続きは必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、住民登録証の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は出入りができません。"
        },
        {
            "question": "セスコ メンバーズ ゾーンでは何が提供されますか？",
            "answer": "セスコ メンバーズ ゾーンでは、無料のコーヒー マシンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室環境について何か特別な配慮はありますか？",
            "answer": "全客室にはアロマラベンダーディフューザーが使用され、繊維脱臭剤により寝具類を抗菌して快適な客室環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さはどのように管理されていますか？",
            "answer": "定期的な客室点検で最上の施設と清潔さを維持しています。"
        },
        {
            "question": "プライバシー保護のために何か対策はされていますか？",
            "answer": "お客様のプライバシーのために自動ロックを使用しており、最上の備品を提供するためにアンケートも行っています。"
        },
        {
            "question": "シートや布団についてはどのような管理が行われていますか？",
            "answer": "徹底した洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供し、個別包装された備品を使用してお客様の衛生と利便性を考えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で使用されている備品について教えてください。",
            "answer": "先進宿泊文化のために正規品備品のみを使用しており、ドッキリ防止システムで快適な寝床を保障しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は出入りが不可能で、客室内ではWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "延長料金はありますか？",
            "answer": "追加で延長する場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "麗水最高の周辺商圏(観光、交通、遊興)を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 559
    }
}